有冇人分享下用左5G後生活有咩改善左

窮撚仲用緊4G

人生得高左 靚仔左 默書仲次次100分

睇 porn load 得快咗

成日要叉電

R6上咗黃銅I

你唔開Post 我都唔記得自己轉左用5G

6G先夠用

吓麥用5g仲要load架
你肯定你用緊5g?

改變人生
人生贏家